（激多圖）白滑長腳後生妹食元氣

你全家都係狗.gif

推到你朋友見到你食

仲食元氣

樓主好波，借鬥黃影囡囡

大6G

狗食

係我就上前勸佢地唔好食元氣
帶佢地食鮨一
咁就可以同三條女女共進晚餐
錢財身外物 又教化三條女
一舉兩得

jed

鬥藍

佢地只係等緊人

。

我都有時去元氣自修室

帶佢去側邊廁所食德國大肉腸

推

食蟲落肚

象腿

好撚正呀

more

不要鬥黃，食藍店都係黃

揸住張飛㗎 屌你老母 咁都兜

屌你老母等人都比你屈係藍 好撚柒鳩野

唔好怪佢地 佢地呀爺臨終願望係食一餐元氣 佢地手足嚟

有腳腳睇 左邊又有波波 原諒了

樓主高招 明正言順影腳

做得好

H&M

男人腳

張圖就睇唔到拎住飛

但罷食美心係共識黎 點解話樓主鬥黃？

佢來自得成

樓主Good job

得你老母臭化閪咩 邊到呀

其實咁影黎為咩？

Push

世界好公平
有腳就冇波

你色盲？

讚賞佢地支持政府

你點影的

黑少少比你屈做賓賓 屌你老母

死毒撚擺明偷拍影女

隔離咁多男唔影

想奶

讚成 殺雞儆猴

唔洗屌我老母，你啱嘅就攞去j

唔好推啦
豬到仆街

手足幫手齋坐唔俾？分化狗

唔好做呢啲on9 野啦

不鬥黃，拉

樂富一日裝修裝到黑 on99

咁撚黑都話白

見係靚女原諒佢啦

人哋想食垃圾都阻止唔到

白滑? 睇過

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #一國兩制已死 #黃色經濟圈 BNO「5+1」 #國際戰線

支持批鬥

一睇就知樓主係鍵盤戰士

仲要離遠影

乜而加後生唔可以係藍絲？

收檔啦PR

臭雞

撐

真身？

屌你老母 就黎柯唔出屎都係鬥黃

H&m加元氣 屌

樓上條友話佢對腳好J我知錯啦

好似幾大波
運動型身材應該好正

我都見到正一垃圾

利申當時食緊元氣

紅衫對腳

Tui

真話唔好講咁多啦

元氣都還好 食吉野家嗰啲先仆街

鬥咩撚野黃 邊度黃 直頭藍啦

做咩唔行近啲影？

推兩野啦 咁後生

你因住樓上有條友屌鳩你

中國人唔食飯去食日本仔野? 識唔識寫個醜字

推
樓主下次可以扯口罩影

我就係要呢d

支持藍店，但好黃
條底褲就黃到發炎

如果佢地係連登仔 諗住入去飲茶食薑
你條友就公審 佢地就多得你唔少

咁多人排隊你唔批鬥 點解淨係批鬥囡囡

人地食咩關你撚事咩你班兒登暴徒仲惡過共產黨

不了

係囉 樓主點解唔影近啲喎
紅衫條女係咪真大波
大波可以遮醜
所以對腳黑似賓賓都唔緊要啦

叫我呀？屌你咩 無名你叫呀 條條聲

唔影埋前面個堆?

無人叫你喎

你仲見佢幫襯h&m就知藍喇

咁屌你老母

你除左屌你老母之外仲有無第二句

惡撚過閪

G chi樓主
屌柒樓主嗰班平時應該食唔少藍店

依句感覺好有動作 又型

佢朋友咪同佢食緊囉

你就男人腳，你個條好似佢咁瘦?

Black life? matter

冇打正美心個招牌，當唔知

唔鍾意轉藍囉

三隻人形豬

幹同屌你覺得邊個動詞型啲

對唔住囉

推到佢ig同真人出黎道歉啦

😂😂😂😂😂

咁又唔駛對唔住，有個句講個句

好能正
唔反元氣了

又鬥黃，屌你老母

唔係屈毛就係屈賓賓

咪行過去屌佢地囉
企咁遠影有咩用

黑衫黑褲仲唔係手足
妹妹忍辱負重食元氣

屌人地老母好似威力大啲 幹同屌純粹用陽具懲罰事主
，但屌人老母係懲罰緊對方媽媽，令事主有欲罷不能，同羞恥既感覺

一係就真人屌鳩佢 係要做埋啲小學雞嘢

你弱智架

食元氣 仲鬥咩黃 九唔搭八

扯旗了多謝樓主

左邊個bra好大

你真係唔識嫁喎
連登講既黃囡囡係指底褲黃

升球大墊喎

跌咗一蚊

汁番啦 on9仔

後生？

你係事主？鬥咩撚野黃 食元氣重要等位邊度黃 直頭藍啦

用大字好撚型呀？

你話係事主咪事主囉！鬥黃狗屌你老母

想屌
點解左面個件咁黑

你解釋下 食元氣點解係黃

不了，港豬食黎哂時間

食M記呢？

人地影囡就屌？有得J就J啦
咩都拉去政治,黃絲真係煩
聽聞多靚仔女去吉野家元氣

你解釋下圖中 食元氣女仔點解係黃

垃圾

仲要好黃

好心啦
j圖post都要嘈交

3條女都柒柒地

鬥黃係講對運動付出鬥多 例如你捐1千 我2千俾你多

食元氣黃你老母 上面兩隻pr帶風向 小心

最右幾正，無人識？？

睇完張相 已感覺到樓豬是大毒撚
扮玩手機 影完急急腳走人
即去公廁柯屎開post

係女啊

原來後生一定會係黃

披頭散髮咁既款岩岩接完客

呀會員213877 ,做五毛做到連我呢D幾日先上連登都知你身份,係咪應該縮返你老母肚反思下？咁失敗？

先唔講黃藍
排撚哂隊都要食元氣係咩事

樓主好波

元氣好撚多人食.......
成日經過都見到要排隊

臭雞你食埋佢

樂富
岩岩食完飯經過都見到佢地三個

左邊隻屎色皮膚+肚腩大過波 應該好易俾同學認出

食藍店 點同佢鬥啊
鬥藍就贏左啦佢

食咪食 有咩問題

勿鬥黃，屌你老母

根本就無問題，班垃圾要鬥黃姐

我無屈過你係毛喎

屈人做賓賓

樓主張相太黑搞到我屈佢做賓
對唔字

個日諗住同個friend去食生薑放題都比你屌

屌你個老母都係鬥黃

對唔字都無用
你含撚啦

大把連登仔食紅資M記啦

終於唔屌人老母

可能佢地係藍 做緊佢地份內嘢啫
比樓主屈咗人地係黃

今晚四圍留言屌太多人老母

j後生妹

岩 真係有一個同警有關係

學到野

佢有三個波

樂富！！我都去完食太興嚟～

仲要拎住個H&M袋
佢連同我含撚既資格都無

我懷疑樓豬有第二D意圖

2條女帶埋個菲傭食垃圾 真係唔話得

鬥你老母咩，食元氣都叫黃？咁你老母都係豬閪啦

人地叫你解釋食元氣點撚解係黃呀，m乜撚野記呀弱智仔

支持和你影，黑心元氣都食，屌佢老母

元氣 H&M

佢哋可能係唔啱...
但你咁樣偷拍左佢哋反而令淺黃/普通人更反感

邊度白邊度滑啊

態度正確

好出奇？見過唔少身邊人黃但係食藍店 唔知咩心態

張飛留俾關羽

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

Good,食得藍店都係畜生

高質

去元氣吉野

本人出現？

咁都象已經偏瘦啦喎

臭閪。

有嘢爆？

推到樓豬俾人起返底

樓主同藍絲暴暴channel求其影啲相出黎屈人有咩分別？

hi 賓賓

奶

好變態

呢啲就真係臭雞

有冇人識佢地？似大學生喎

收皮啦，食元氣扮乜撚野黃呀，鬥鬥鬥，鬥你老母咩，係到合理化自己食藍店，仆街死啦

一個要被定罪一個係俾人恥笑 你話呢

仲要買藍店H&M

三隻垃圾

樂富果邊既元氣成日都有好多九龍城離地有錢人去食
附近亦有兆基創意書院、民生同埋其他學校既有錢學生會去果邊食野
果D人根本係唔理政治 只要唔好阻住自己去玩就得既人黎

樂富元氣好撚多人

咁好帶埋個賓妹出街食

普通話？

第一日上連登？

可能三條女都係藍絲嚟呢

對腳咁黑仲唔係德成？

渣住袋h&m排元棄

個腩就快大過對波

藍絲咪更加要影
你食開元氣係咪好驚驚呀

You mean條撚樣?

咩撚都叫鬥黃 咁第日屌禮義廉屌支共都叫鬥黃啦

吉野家都大把人食啦！

戇鳩
你句野一句岩一句錯呃正皮

利申 正皮ed

港女之恥，狗也不屌

影藍絲啫
客觀咁講元氣真係好撚一般，點解又食又排

係我就沖過去狂奶佢地對腳，然後扯住左邊條女就地正法。

好想奶

好正

依家係咪興就咁著件衫出街唔著褲
中間個個好好屌

可能咁啱係個個位等fd 姐
樓主有冇睇到佢地拎飛先/入去先

利申：無食元氣兩年，唔好食+藍

你個名

推
咁後生食元氣就抵撚死
抵比人影相

好想屌

你邊到睇佢地3個有唔著褲？

抵啦

你夠屈佢哋係黃 人哋可以係男㗎唔得㗎？

ig?

借機影女，死變態

好撚7呀屌佢地全部老母

元氣多老鼠
星期日，投初選

蒙撚到

元氣係屎

連登毒撚點敢

你地仲惡過共產黨，一日批鬥
人地食咩都要問過你地

分分鐘就係狗黎

一般貨色！

後生藍屍

樂富支那雞

係囉 兒登仔學嘢啦

G持樓主
影多d就會少d人夠膽食

下 我嗰區吉野家拍烏蠅

狗女嚟

無錯
你估佢地食得元氣就會同你戒?
你請完佢下次食敏華添呀

EXAC7LY
食藍店點鬥黃呀ON99
重幾百個LIKE WTF

點解點解點解

明明阿嬸樣又黑

後生食元氣仲有無腦㗎

琴日八折

想影腳就影腳 扮咩姐

9/7-15/7 6點後 堂食8折
應該再多啲人去食晚餐